[五分鷹回歸吧] 2017-2018 新賽季轉會情報 (11)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

巴塞新帥就艾斯派古達接觸車仔

Bein Sport、Goal和《世界體育報》等多家媒體報道，巴塞隆拿新帥華維迪以車路士後衛艾斯派古達為簽約目標。

巴塞自丹尼爾艾維斯離隊後，右閘位置出現缺口，欠缺一名世界級人選，阿歷斯維度和沙治奧羅拔圖的表現都未能予人十足信心。

隨著魯迪加正式加盟車路士，艾斯派古達離隊的機會進一步增加。雖然此前一直盛傳，巴塞在右後衛位置上的首選是阿仙奴的比拿連，但自新帥華維迪上任後，他更喜歡屬於另一倫敦球會的艾斯派古達。

事實上，巴塞也留意了艾斯派古達很長時間。他過去曾在奧沙辛拿效力過三個球季，有近一百場西甲上陣紀錄，而且是西班牙國家隊成員，與碧基、佐迪艾巴等有不少合作經驗。

Bein Sport評論員彭美尼 (Tancredi Palmeri) 引述西班牙電台消息，指巴塞已就艾斯派古達的轉會與車路士展開接觸。Goal報道，華維迪已向巴塞高層要求提供財政資源，向艾斯派古達展開收購行動。

艾斯派古達曾經公開表示：「能與巴塞隆拿聯繫在一起是一個榮譽，這顯示我表現得不錯。」

《世界體育報》作出了民意調查，問讀者誰是巴塞最應該簽入的右後衛，艾斯派古達得到過半票數，大幅領先於比拿連。

Tottenham eyeing AS Monaco defender Kamil Glik

Tottenham are eyeing AS Monaco defender Kamil Glik.

Spurs boss Mauricio Pochettino is in the market for a new centre-half signing and Glik is under consideration.

L'Equipe says Spurs have already registered their interest with ASM for the Switzerland international.

However, ASM are confident they won't lose the 29 year-old, who's contract runs to 2020.

Former Torino captain Glik only signed for Monaco a year ago.

留名

Glik唔係波蘭咩

LAFC CLOSE TO SNEIJDER DEAL

Los Angeles FC is close to agreeing to a two-year deal with Galatasaray playmaker Wesley Sneijder, ESPNFC reports.

The 33-year-old would become the first designated player signing for the MLS expansion franchise, which will debut in the 2018 season.

Sneijder, who has 12 months remaining on his current contract, would remain with Galatasaray until reporting for MLS preseason in January.

終於唔係傳去曼聯

去美職養老

曼聯名宿

想問下邊一段既interview有講呢句？

傳曼聯主將

淨係火焰射球都有排玩

Lm wait Persic confirm

每post一問
sanchez >mc?%

100%

5分狗入黎我即刻直播含撚

thx

有碼含撚片邊好睇ga

Rudiger’s arrival ‘can open the exit door’ for Azpi, and Barcelona intend to test the situation. Sport take their claims from Spain’s Cadena Cope and flesh them out a little, pointing out that Azpilicueta is a long term target of Barcelona.

Any doyle news

#askhook

Azp都想賣
痂線嫁

yes

no

仲打緊美職

Ashley Williams enjoyed his summer then. 😳

助教

仲肥過月巴

Bayern Munich and Real Madrid have agreed a 2-year loan deal for James Rodriguez with an option to buy [BILD]

BILD

貴到無人買

Douglas Costa走硬了

option to buy即係可以借完2年退貨

分分鐘借到中途就比拜仁彈鐘

Sources: #avfc have today rejected a request from #sevilla to take Jordan Amavi on loan. Villa are angry, and feel it proves he is fit.

佢2020年完約喎
到時唔買 皇馬咪奶野?

蝗好似好少平野執， 寧願貴貴無人買都唔平放俾人

點解一兩個月就可以肥到咁

FC Bayern English‏Verified account @FCBayernEN 1m1 minute ago

IT'S OFFICIAL! #FCBayern have signed @jamesdrodriguez on a two-year loan deal. More to follow... #MiaSanMia #ServusJames

咁快手

呢d先係做嘢

睇死拜狗借完退貨

拜仁傾轉會世界第一

我都覺

拜狗由leak出黎到official一個鐘都無

今鋪佩狗柒撚左

琴日已經有傳

保密做得好

唔明點解會借比歐聯競爭對手

占士先袋兩個聯賽冠軍先

外借有冇得出？

占士想去強隊

Carlo Ancelotti has personally called James Rodriguez to make the offer. The player instantly said yes [@abc_es]

之前古圖斯踢馬體對車有得出?

之前吹咩曼聯車仔PSG個d睇黎真係mendes放出黎引人買
根本james有價冇市,唔係洗撚咁走

有

快手到

琴日好似有意大利個D講過拜仁傾緊James

應該係 實則真係無乜隊有報價 車仔個啲吹水新聞話咩打包兩個就收皮啦

當時車借俾馬嗰時，似係無諗過古圖斯咁勁同埋會係歐聯對到馬體會

睇兩間會簽loan agreement嗰陣有無落clause

uefa唔比架

古圖斯果年都落左
UEFA 一野話唔洗理

uefa 世界級on9

Breaking | Bayern Munich have completed the signing of James Rodriguez from Real Madrid. Two-year loan, option to buy for €35.2m in 2019.

BREAKING: @Alex_OxChambo no closer to agreeing new contract and increasingly likely to leave @Arsenal this summer - Sky sources. #SSNHQ

The @jamesdrodriguez Deal. Loan: 5 Million Euros per year. @FCBayern can buy him 2019 for 35,2 Million Euros @SPORTBILD @real

大平賣

到時35m 都唔知買唔買到一個普通國腳

皇差唔多等於送比拜仁

呢鋪真係賣波衫都賺返

原本真係咁值咁貴咩

skysports無晒公信力

Adidas好似要占士去Adidas波衫嘅球隊

曼聯唔係adidas咩

曼聯唔要垃圾

仲平過當年波圖賣比摩納哥 蝗真係on99

Police investigating football's child sex abuse scandal have identified 276 potential suspects & 741 victims. 328 clubs involved in inquiry

BBC

咁多變態佬

踢走個廢柴 有幾ON99

點解佩狗會接受呢d咁撚乞衣既合約

講真占士個價真係俾高估左好多
之前開到80m
如果依家借兩年買斷先35m 就合理啦

唔用沾屎就拎歐聯 傻仔都識揀啦

因為呢份已經係最好

係之前賣得貴得濟姐

留低賣下波衫都ok啦

見到都眼怨 不了

身價都唔止35.2m啦下話

占士咁既球員當日買返黎咁貴已經錯，賣波衫都賺唔返架啦，能力同表現渣到冇人要，做生意有時都要接受現實，平比拜狗止下蝕都好

當初佢幾錢過鍠？

€75m，我估開50m都會有隊肯買，
唔洗咁樣送禮益拜狗

屌原來咁撚貴架
唔講都唔記得， 怪唔得鍠死咬住70m 先肯放

學獌連話齋賣波衫都賺返啦

Kroos 當年25m定唔知30m
而家收少d當報下恩囉

世界盃射左球世界波就變左75m
之前係唔顯眼

Kroos真係抵到爛

認真係買貴左 仲要放迪馬買嘅

75m 踢d 咁既表現

佩狗買完唔敢再玩一年一星

kroos1年約,30M好正常

果陣佩狗要玩一年一星，
買到世界盃最搶眼超新星，
€75m濕濕碎啦

佢唔廢架 射波同斬波都勁 屈D弱隊岩曬 去拜打拜甲爽死佢啦

唔廢 但係唔值咁貴囉

根本得佩雷斯會75m買佢

我覺得係皇馬唔需要佢e類球員

佢40m 頂到盡， 但個年世界盃咁閃無計啦

而kroos 30m 就真係平到震
報恩

James Nursey‏ @JamesNursey

Andy Yiadom set to turn down new deal at Barnsley to clinch a £2m switch to Premier League new boys Huddersfield

飛已德準備又簽多件

#Milan, meeting underway with #Biglia's agent: they will look to close a deal by Thursday

比洛迪真係好伏，睇佢球皇片真心得門前一腳勁

仲有d頭槌係擺埋落個頭比佢個隻

冇前鋒比舊屎你 你都要笑住食架啦

真係茅計，lkk無左莫拉達唔放又唔信比洛迪就只好買d 2線得黎年齡唔細既前鋒或者開fm17 搵妖人搏彈起

估唔到意媒今次消息咁準
2年租借尋日報 應該無人信
今日真係O左
但佢地報自己D新聞又咁流

買我個名

好似第一季打得幾好

我估最後會買黑羊

不了，把握力Like a shit

以波論波, 老鼠~AGGER>羊>比洛迪

有得比你揀咩仆街

我有態兼認真踢波個時>>>全盛阿古佬

老鼠>羊>比洛迪>小豆>洛蘭迪＞AGGER

波台垃圾

買美羊都要洗60-70m，
不如80m博下Belotti，起碼後生同靚仔d

呢件咁貴？

睇球皇片仲伏過黑羊，賣返黎9成bust

你其實係完美前鋒
有身型有射術有頭鎚 又有d速度
如果靚仔嘅話就完美
可惜

我好撚憎佢，除左好撚快之外係垃圾，仲要28歲，
寧願跪低用返沙皮狗好過

Release clause，如果拖連奴肯傾係唔洗咁貴

全盛牙路一個撚晒成條獌後防

依條友頂盡40M

合理價位50m啦，不過呢個市場係冇合理價

Manchester United have no interest in hijacking Chelsea’s bid to sign Monaco midfielder Tiemoue Bakayoko, according to Sky Sports .

Reports had suggested that Jose Mourinho was keen to bring Bakayoko to Old Trafford after beating his former club to the signing of striker Romelu Lukaku.

However, Bakayoko is not a target for the United boss, with Mourinho instead focusing on a deal for either Chelsea midfielder Nemanja Matic or Tottenham’s Eric Dier.

Bakayoko, meanwhile, is expected to undergo a medical with Chelsea this week ahead of completing a near £40 million move to Stamford Bridge.
摩佬鐘意可以組織嘅防中
Bakayoko睇佢d片都係tackle同大範圍跑動係賣點
唔岩摩佬

Belotti個clause好似只係for國內球會 不過拖連奴應該都至少5-60m先放

最搞笑係而家車好似嬲嬲地唔放馬迪俾daddy

佢條100M歐clause係for意假以外既球隊

好似話佢同球隊講左想走
但而家呢個時勢真係冇可能再放比獌

佢之前開AC米蘭80M

Dier起碼貴Matic一個double
又英人同後生過Matic
要£60m都唔奇
熱刺肯唔肯放都係問題

Hertha BSC English‏已認證帳戶 @HerthaBSC_EN 6 小時6 小時前
更多
DONE DEAL 🤝 Jonathan #Klinsmann is now a Hertha player! 🔵⚪️

Welcome to the club, Jon 🤗 #hahohe

又要返德國

Kylian Mbappe has reject PSG and wants to stay at Monaco for another season. (RMC)

Real Madrid would prefer this as well, planning to buy Mbappe next summer and won't allow Morata to leave this season.(RMC)

BREAKING: Costa medical tomorrow

Multiple reports suggest Douglas Costa is all-set for Juventus, and will take his medical tomorrow.

Bianconeri general manager Giuseppe Marotta is in Germany today to close a deal for the Bayern Munich winger, expected to be a €6m loan with a €40m obligation to buy.

The meeting has now concluded, and Sky Italia, and Gazzetta dello Sport are all reporting that Costa to Juve is now a done deal.

He will arrive in Turin tomorrow to take his medicals, before officially putting pen to paper on his contract with the Old Lady.

曼聯

依家拜皇祖咁樣互含
真係有D想壟斷歐聯意味
英超就比人當水魚鋸

都有迪基亞同羅美路

Nabil Djellit‏ @Nabil_djellit
Une arrivée de #DaniAlves au #PSG pousserait à coup sûr Serge #Aurier vers la #Juve ou l'#Inter. Les deux clubs sont très intéressés.

An arrival of #DaniAlves at #PSG would surely push Serge #Aurier to #Juve or # Inter. Both clubs are very interested.

BREAKING NEWS:

According to MARCA, England's champions Chelsea have reached an agreement to sign Real Madrid fullback #Danilo (25).

其實有carrasco 同佢撞位
想知c dady想點擺個陣

真係諗唔明點解要買佢

丹狗唔係同鏝簽左嫁啦咩 原來未嫁

但摩一定唔想出年水魚價暴跌

想落去打英冠

之前同祖記解約，仲以為佢係想搵哥狗團聚

我諗都係價高者得姐

我轟出7m/year比佢

簽danilo la

太少了

應該想拎多個法甲冠軍 刷冠軍數

放咁多人一定要留啦
況且佢地好似都俾左份新合約佢
最慘係車仔，摩拉達都因為咁樣連鎖效應冇埋
仲有咩前鋒可以用

點解要咁對車迷

賓迪基la

Remy

出70m買基奧特啦

成班當ayi死左

你車仔老將得一年約咁無誠意 ...

美羊係sky germany傳offer俾chelsea
sky germany好似不嬲都ok準

Get French Football‏ @GFFN
Arsenal are still pursuing Kylian Mbappé, according to France Football. More follows.

算鳩數啦阿

如果真係賣山齊士既話 可能真係會追mbappe🤔

Dani Alves currently undergoing his medical with PSG.

我諗阿狗都預左佢走
不過應該買唔到麥巴比啦,摩納哥同球員都想續約
我估到最後連Lemar都買唔到

Mahrez

垃圾黎
李城企硬50m一定唔會要

DANI_ALVES有無咁撚反骨呀, 而家先話唔黎鏝

祝dani_alves斷腳, 生cancer, 愛滋

妞有atsu aarons洗撚借佢

丹狗好波

好波
寧願掛靴都唔應該去曼城

希望佢聽日就暴斃, 或者比人亂棍毆死

100m買walker同mendy手到拿來啦
驚春咩

句野好似有啲熟口面

食藥啦Ching

He 祖爾巴頓mix尼祖迪莊人格

祝你全家生cancer
全家死撚晒, 得返你一個
過多一年睇鏝拎6冠再激心到心臟病發血管擴張窒息而死
死後無人無物等幾年毆晒d屍蟲出黎先有人知

再激d啦 唔夠火牙

喊緊

畀D掙扎佢

祝dani alves 出糧出狗糧

佢u turn去我鏝我幫晒全港南亞人含撚

同老鼠比仲未夠班

可唔可以唔好拎我同老鼠比
我係真痴線, 有病歷的
佢只係網上發癲

有創意

agger路又搞事

u癲過Pepe+De Jong

我同老鼠吹奏果d signing 同球星都全部收晒皮

阿仙奴呢世都唔會買到Mbappe

講高質真係冇人夠吉清黎

ching🤘🤘

耶耶托尼可否不要老

好

圖都有埋, 真係簽左psg

越買越老

footballitalia‏ @footballitalia
Gianluigi Donnarumma (and his brother) #ACMilan contract announcement is imminent!

footballitalia‏ @footballitalia
Gianluigi Donnarumma four-year contract, worth €6m per year with #ACMilan and his brother earns €1m

Watfordfc can now confirm that Mario Suárez has left the Hornets for Chinese club Guizhou Hengfeng Zhicheng.

老鼠vs agger

老鼠吊打啦

舊登同老鼠嘈過交, 佢幾版就屌到我潛返入CC台

肥佬收幾多簽字費

點解咁多人回OK

蝦弱智係人都識喇

咪系 你弱智到連cc台都比人撚到改名都好意思出聲

Hellas Verona have signed CM Bruno Zuculini from Manchester City

牙銘你玩CC台班弱智玩到比人爆真名

Hellas Verona FC‏已認證帳戶 @HellasVeronaFC 1分1 分鐘前
更多
Ufficiale, Bruno #Zuculini torna a vestire la maglia del Verona!
Leggi qui ➡
#DaiVerona #VeronaGialloblu

其實佢去到屈仔踢成點?
咁快去埋中超

上季借左去華西

轉會post變内鬥post

MENDY'S TRANSFER HINT

Monaco full-back Benjamin Mendy has been strongly linked with a move to Manchester City.

INTER SIGN BORJA

Inter Milan have announced the signing of Spanish midfielder Borja Valero on a three-year deal, who has joined from Fiorentina.

The 32-year-old was signed to West Brom between 2008 and 2011, although he spent time on loan at Mallorca and Villarreal.

過兩日psg同佢體測

曼城是咪諗住搵巴我打右閘牙

法賓奴

吉清唔好燈

吉清唔燈的

YES

組法國老將隊，差哥斯尼基奧特

等多兩季thx

謝雲奴用住先啦

吉清我屌你老母死利狗

謝雲奴似我

我最愛謝拉特

摩納哥話唔放mendy

MBenatia5‏ @MedhiBenatia
Welcome to Torino fratelo @douglascosta ⚪️⚫️😉
#forzajuve
#OnEstLarge 👌🏽👌🏽

Get French Football‏ @GFFN
Dani Alves will earn €7m a year gross at PSG according to @m_benterki, the man who was the very original source of the deal.

差一倍

你車仔簽老將一年一簽 我係老將都唔簽啦 又無保證
點知會唔會踢踢下回塘又無人簽..

Chelsea beats Juventus and is close to agreement by Danilo with Real Madrid @UOLEsporte

唔知會唔會影響祖記sandro

Midfielder Jack Cork moves from Swansea to Burnley, could rise to £10 million.

唔想要 有我仲要佢

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
Jason Denayer: "I had a personal agreement with Lyon, but City vetoed a deal. They prefer to loan me out to Girona." (S/VM) #mcfc

Denayer: "If we don't find an agreement, I will have to go to Girona. But not heartily."

慘

JD: "City are not keen on selling me. Or against impossible conditions: a buy-back clause at about the same price as the selling price."

借去Lyon好似好d 喎

去西甲點都好過法甲

a buy-back clause at about the same price as the selling price

賣家立係不敗之地
踢起咗原價收返
踢唔起就袋袋平安

邊有買家會accept呢個offer

幫人練兵

咁都有人接貨

多謝車仔

碌左咁耐都係睇人吹水
介唔介意吹水出返去吹

Cork 去 Burnley

留名擔泥佬幫車仔歐聯打爆皇馬

屌你 簽擔泥佬把撚咩
簽MORATA 啦

why not both

擔泥佬廢撚到咁都有人接貨

仲要車

識貨

呢兩季唔多掂

踢西維爾既上半季都ok既
踢馬體果季真係

6m 一年 加埋佢阿哥1m一年
佢成家每年拎7m

唔係細佬黎咩

圖中係細路 佢阿哥琴日都加盟埋簽1m人工

始終唔甘心做第二門將

我就黎畀Dennis smiths j死喇 牛仔fans好耐無試過j嘅感覺

愛華頓唔諗住買個勁右閘

希望擔泥路係假新聞

車迷請振作

接水貨仲要三十幾m真係

干地會幫佢變返正常

其實Holgate打後備應該都夠用

馬天拿其實係聖人都唔算打得好

而家冇左個正選
martina可能踢下盃賽

右閘佢唔係不嬲都係後備黎嫁咩?

Holgate一般料咋喎 守強於攻
不過真係要睇今年拖肥會轉咩打法
以前個套圍住LKK黎Build咁滯

條友正常番會好勁 係去到蝗之後唔知發咩神經廢左勁多

咁有米不如直接出價買 梳亞尼斯

Gianluigi Donnarumma has officially signed a four-year contract renewal with Milan, including the arrival of his brother.

It runs to June 2021 and is reported to be worth €6m per year net.

The 18-year-old goalkeeper had originally turned down a new deal, which would’ve made him a free agent in June 2018.

When the club resumed negotiations after the European Under-21 Championship, they found a breakthrough and worked out a new deal.

It’s believed this includes release clauses, one of around €70-100m and another of circa €50m if they fail to qualify for the Champions League.

As part of the deal, Milan signed Antonio Donnarumma, also a goalkeeper and his older brother, who underwent a medical today.

It’s a return for 27-year-old Antonio Donnarumma, who was already in the Rossoneri youth academy and is the reason Gigio supports the San Siro side.

Antonio never played for the senior Milan squad, going out on loan to Piacenza and Gubbio before he was sold to Genoa in 2012.

He has also played for Bari and last season Asteras Tripoli.

Antonio Donnarumma’s contract is worth €1m per year.

Agent Mino Raiola had been eager to push Donnarumma towards Real Madrid, Manchester United or Paris Saint-Germain.

我地買左哥斯達先買唔到擔泥佬
擔泥佬就當我地捨比車狗
唔氾感激我地

我地買左哥斯達先買唔到擔泥佬
擔泥佬就當我地拖捨比車狗
唔洗感激我地

Manchester United are continuing their push for €55m-rated Inter winger Ivan Perisic and want him in their pre-season tour of China.

The Croatia international is eager to make the move and agreed terms with Jose Mourinho as far back as in March.

Inter made it clear from the start they wanted €55m for the winger and are not going to move from that, as they are under no pressure to sell.

There could be developments over the next few days, as Perisic is starting pre-season training and Coach Luciano Spalletti said he wanted to “hear” what his intentions were.

Meanwhile, the Daily Telegraph and Guardian both report Mourinho wants Perisic in the squad by the time Manchester United fly out for their pre-season tour of China next Tuesday.

Offers worth €30m, €32m and €45m have already been rejected out of hand.

家陣當超市牙? 咁有錢仲做乞衣?

咪又係要比55M ?

又做水魚, 45M都reject就轉target啦

杜格拉斯哥斯達抵達都靈

先借後買

Paul Hirst‏ @hirstclass
Alves on£230k/wk at PSG. City willing to offer around£120k. Understandable for 34yo who would've prob been 2nd choice. Pep still unhappy tho

PSG差唔多比多1倍

City keen on Douglas Luiz, 19yo midfielder from Vasco de Gama. £10.7m deal should go through in next few days. Will prob be loaned to Girona

Tosin Adarabioyo attracting interest from Newcastle, Sheffield Wednesday, Fulham and Preston North End. City want to loan him out for season

金錢足球

(笑)

psg 用錢搶人，正一金錢足球
alves貪錢、反骨
我曼城比金錢足球打敗

Get French Football‏ @GFFN
La Voix du Nord report that Sevilla have reached a €5m deal with Lille for Sébastien Corchia, who is due for a medical this afternoon.

西維爾係咁買人

Psg 師承鏝

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: @celticfc sign midfielder Olivier Ntcham from @ManCity on four-year deal #SSNHQ

Agger路

咁仲好意思叫戴巴拿一齊去跟哥狗 ?
戴巴拿話好彩沒中伏

又想引戰

我話單尼爾又唔係球會= =

咪理條傻鳩狙啦

kenny

睇D唔睇D?

你頭先先369 agger 路咁快想彈個波比我?

竟然留隊

He仲低汁過u

Ed Malyon‏ @eaamalyon
Sevilla's president was bragging on Monday night about having convinced Vitolo to stay. Today will sign for Las Palmas (then Atleti in Jan)

無睇意甲 依件好勁

些超

BR幾時返英超

不敗奪冠

FM妖人

Get French Football‏ @GFFN
Prince Albert of Monaco on Kylian Mbappé: "Talks are ongoing that make me think he will be at Monaco next season."

Sport Witness‏ @Sport_Witness
Lyon have reached a verbal agreement with Besiktas to sign Marcelo for €7.5m, medical now expected.

反丹尼路既人好on9

事實係佢黎左之外皇馬後2奪歐聯

PA167

唔怪得拜狗咁想要沾屎，
買左佢又係衛冕歐聯，吉祥物屬性

沾屎唔同，係買左佢無冠，放落後備即刻2連冠

Mesut Ozil says he wants to stay with Arsenal & plans contract discussions at the end of Australia tour because 'It is such a great club'...

"It is definitely my preference to stay. It is such a great club and I have always said that I feel very good at Arsenal."

- Mesut Ozil

拜仁買左占士唔洗再買攻中 而家搵鬼人買佢咩

Manchester United have agreed a fee of £9.8m with Real Sociedad for Adnan Januzaj.

Guangzhou Evergrande rejected Barcelona's new €27m bid for Paulinho yesterday. Chinese club continues to state that he's not for sale now.

SPORT writes that coach Valverde has been informed that Barcelona expects a positive response from Guanghzou on Paulinho in the coming hours

Douglas Costa becomes the joint third highest paid player in Serie A on current wages

Top10 SerieA wages
1Higuain 7.5m€
2Dybala7
3Donnarum6
4DouglasC 6
5Icardi5
6Pjanic4.5
7Dzeko4.5
8Insigne4.5
9Mertens4.5
10Khedira4
10Buffon4

前一季仲係高文教個時係修打左3份1季正選 進攻好掂 防守唔掂

奧燒踢咁耐德甲都引唔到拜狗搶佢，
根本一早知呢條友唔係咩頂級料

#CFC hopeful on deal for #RMCF full-back Danilo although any move will cost €35m, say reports #Chelsea #RealMadrid

死老鼠已經傻能左

#MUFC CEO stays in England to try to complete deals for #Perisic & #Dier

真正頂級料係外流

Donna

係人都J

Who

迪布尼 卻奧斯 辛尼 卡華積

世3

古圖斯同保方車尾燈都見唔到

竟然唔係10號 之前又話咩有條條款一定要10號

Costa件11號俾James

10號Robben ar

仲以為係洛賓轉

Barcelona have ditched plans to sign Arsenal defender Hector Bellerin during the summer transfer window, according to Sport .

Bellerin had previously been Barca’s leading target to fill the right-back role next season, but Arsenal were unwilling to sell the Spaniard.

And, with new coach Ernesto Valverde reportedly having doubts over Bellerin’s physical and technical capabilities, Barca have decided against pursuing a €40 million deal.
老老實實憑佢今年表現
愛斯賓奴就差唔多

廣州恆大俱樂部官方宣布，穆里奇正式回歸球隊。

咪唔好要囉
而家有人迫疤買咩
係d報紙係咁寫咋

即係賣保連奴？

老鼠下星期會唔會去同虎切含？

要洛賓轉，一陣拎棍打足佢兩年啦

往死裡打

U-turn再U-turn再U-turn

Costa去祖？

Atlético de Madrid‏ @atletienglish
Agreement with @VitoloMachin until 2022! He will be registered as an Atlético player on January 1st #Vitolo2022

係

Due to FIFA’s sanction that forbids the club from registering football players during the current summer market, the player will play the first half of the season with Unión Deportiva Las Palmas and will join our team starting on January 1st, 2018.

早幾日offical續約
係咪有兩個vitolo

會，岩岩樸飛

Borussia Dortmund have not received any official offers for Pierre-Emerick Aubameyang this summer. Top scorer in Germany last season

@SkyKaveh

don't come che pls

染頭

都話呢條廢柴冇人要架啦 之前仲有人話佢勁之後屌鳩我

老屎忽冇計啦

咁點,返番去森多利亞?

會唔會因為老鼠早幾個post吹奏過臭巴美羊

條友打丁太多有陽萋

其實佢真係想像中咁差 上季把握力好過哂利雲阿古路

有問題都要成30M 咪講笑啦

打漏左個"咩"

咁都得 拉斯係咪有錢袋先肯?

講緊宜家official都有假

稍為睇過下多毛毛隊波都知黑羊好撚勁，
希望佢可以留隊做icon，唔好去車路士

唔撚係啊

但果到唔影響佢踢波嫁

有邊單轉會係會迫人買

丹狗

hi jack

230K VS 120K 傻都識簡

老野點打英超 廢事比人爆到個名都臭埋
去法甲一定有盃捧下
又高人工巴黎對女人又吸引

今時今日隊psg

收到巴order去巴黎call 華拉提去巴咋

肥西去拖肥

你肯定係逼

朗奴高文會唔會好撚嬲 要硬食肥西

真心想知反黑羊個班人上季有無睇超過5場多仔波

其實點解巴今年咁撚窮？

有 場場買多贏 佢走去輸 唔買果時就大炒人 睇到掉爆部電視機

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh
Crystal Palace close to agreeing £8 million deal for Ajax defender Jairo Riedewald

呢件唔差嫁喎

Alves asked PSG to give him the number 61 for his shirt. PSG didn't like the joke and thought about canceling the transfer. [winamaxsport]

等我以為係真

不嬲都咁窮

季尾好似仲炒左幾球十二碼

仲有人真心理老鼠🤦🏻‍♀️

Matt Law‏ @Matt_Law_DT
Told Everton could rival Tottenham's interest in Bournemouth forward Josh King.

係比洛迪同黑羊月2揀1我一定揀黑羊

比洛迪=高workrate版音樂比利

agger

John Percy‏Verified account
@JPercyTelegraph

Stoke have turned down a second bid from West Ham for Marko Arnautovic. Bid was just under £20m. More on @TeleFootball #scfc #whufc

係 買大就開半大全細 買W又無肉食 買盤又輸多過贏

靚仔加分啊

Pep

撚狗咁撚

James Rodriguez had worn the no.10 shirt at every European club he'd played for... until Bayern Munich. 🔟

條友之前又話唔撚識曼城

Sébastien Corchia -> Sevilla
法國右閘

講真Alves踢巴塞, 祖記同西班牙國家隊咩獎都拎晒
洗撚識你曼城咩

我睇左6場
對拜一場, 對賓菲加兩回合, 對摩納哥兩回合, 德國盃決賽
有資格話黑羊廢未

無

我平時得閒都有睇下德甲 呢條撚屌浪費既機會真係多到..

牙銘咪搞事, 我撚緊老鼠

有好撚多睇定黎食既波佢都可以唔入

去PSG隊西波都算，仲要串鏝城冇冠

咁法甲真係好難拎唔到
就算串你又點, 你咪又係幫手拆摩納哥骨送psg一程

荷甲去英超大多都水貨嚟
仲要係後防

BREAKING; Cuco Martina will undergo a medical with Everton on Thursday after agreeing personal terms #efc

仲有錢

free transfer嚟
martina俾修頓放走咗而家自由身

Alves唔係巴西佬咩 定我真心左

呢個free transfer(好似係

FC Bayern English‏ @FCBayernEN
CONFIRMED: Douglas Costa has left #FCBayern to join @juventusfcen.

All the best for the future, @douglascosta!

footballitalia‏ @footballitalia
Douglas Costa will wear shirt number 11 for #Juventus

弱智唔使理

e個post勁撚多弱智
一隻鏝一隻軌一隻蛆

Hellas Verona have officially signed defender Thomas Heurtaux on loan from Udinese with option to buy.

verona今季

Sky Sports understand Tottenham Hotspur have received no bids for Eric Dier and have told interested clubs they are wasting their time. #COYS

未來熱

Indi 搭佢

車仔又借人出去

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
Levyrage. / 'lev(i)rij. Noun. The use of a small initial investment to gain a very high return in relation to one's investment. #thfc #mcfc

Mamadou Sakho does not expect to be included on Liverpool's tour to Hong Kong next week

Paul Joyce

come未

姐係無腦中堅陣，下下大腳清

橙

加梳鳩斯
打3中堅

Leicester City are hoping to complete the signing of Manchester City striker Kelechi Iheanacho, despite reports of Tottenham potentially hijacking the move.

熱刺會唔會用walker做籌碼hijack?

利維會唔會咁蝕

i仔+30m換walker
i guess

walker講緊最少60m
Ixxxxx值30m+???

Matt Law‏Verified account @Matt_Law_DT

Stoke emerge as favourites to sign Zouma on loan from Chelsea

i仔值25m
如果想hijack就要蝕少少啦
有咩問題？沙比都14m放啦

垃圾黎

第一
熱狗話事果個叫利維

第二
Ixxxxx值25m?

第三
熱狗唔急要前鋒
大大個Kane係到

鏝城無哂閘
急住買
你仲想平買？ 要人地蝕俾你
你急佢唔急wo

1. FC Cologne‏ @fckoeln_en
After two years in the #effzeh kit, Anthony #Modeste transfers to the Chinese Super League.

Striker Anthony Modeste departs 1. FC Köln. The 29-year-old will continue his career in the Chinese Super League with Tianjin Quanjian. All relevant parties have reached an agreement.

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
No Costa or Aubameyang for Tianjin Quanjian. They've signed ex West Ham target Anthony Modeste from Cologne. €6m loan fee €29m option to buy

好行夾唔送

基藍馬又有得打卡

又一新c朗

賣左正契弟

Stoke favourites to sign Kurt Zouma on loan from Chelsea after talks today. Stoke happy to pay all his wages.

@SkyKaveh

諗起依條柒頭
想當年佢老豆係度扭屎忽花
話到佢幾勁
宜家 垃圾

佢喺多仔到ok
但雲高爾收返就收左皮

請注意留言者是agger路

多仔唔係彈鐘咩

BREAKING FROM BONUCCI'S AGENT

"We are working on Bonucci's sale" [via @tvdellosport]

就算未賣lkk 都有1億鎊轉會
點會無錢

干地心諗買撚左魯迪加而家先黎講

可能特登

Being reported by Onda Cero that Álvaro Morata sees Chelsea as "not a very feasible option" this summer

Onda also saying that Manchester United offered Morata €230k-a-week after tax on a four-year deal

Work with Mourinho again was a big factor to attract Morata leave Real Madrid. Now the chance it's gone and he is gonna stays.

同齡既球員有邊個勁過j仔

希望佢有翻獌既一日

又milano
屌你咩米蘭
一隊廿幾個諗住換曬佢？

唔係要去土超阿嘛

利馬>阿狗 ?%

100

呢件真心勁

同你雙翼齊飛勁到

值25m 有咩問題 李城西咸都25m 爭緊
同埋熱狗kane 一個前鋒踢足一季?
定你想佢靠贊臣條垃圾踢四線😂👍😂👍

不過你話有冇得平買就唔關我事 油王買野要睇價錢架咩

熱狗想hijack就要出價高過25m啦
唔明做咩講到i仔唔值錢

係kane打哂既話
就唔會傳要伊恩拿祖啦
熱狗都冇撚柒閪腦

熱狗傻閪黎

kane son 贊巨都3個
仲要你急人唔急

柒頭
熱狗急要前鋒多d
定鏝狗急要閘多d呀
無撚柒腦

公道講句walker想走i仔唔想

同agger路認真討論?

收皮啦垃圾，牙蓋都扮

想hijack 人就要比多d 著數啦 理得你急唔急咩 用下腦啦

原來阿ching 又知walker 想走,
你知咪又係media 講出黎
之前夠有人渡假見到walker,問佢走唔走
條友夠話walker 講唔走啦,仲post 埋相上ig
咁你係咪又信佢唔走

假如熱一定要伊恩拿祖
鏝點都要留低伊恩拿祖做籌碼嫁啦 再加貴價嫁啦
仲要伊恩拿祖去熱都一定係後備 叫價實唔高
除非鏝唔急切要walker就話啫

由買人黎睇，似乎鏝急啲喎儍閪鏝老老實實

其實當比psg搶咗ALVES之後其實鏝係咪得返WALKER一個選擇?

好似話不嬲都傾緊walker 就算簽到丹尼爾佢都會簽walker

費唔貴我唔知 不過伊恩拿祖就肯定值25m

除非落回購 如果純買斷就肯定賣到25m 左右😂

我都覺值 但叫唔叫到依個價先係問題

不過如果熱狗真係要埋伊恩拿祖先放walker, 曼城一定照比 反正錢對油王黎講唔係問題

鏝同鈀呢兩隊買賣從來唔考慮價錢，
都唔知FFP係點樣過關

搵d親戚開既公司sponsor 下間球會咁😂

條例根本廢既

FFP過唔到咪又係罰錢

簽合約唔係簽鏝咪得
林伯個陣都好似咁
係簽城市集團？

我覺得佢值50m

阿古路一文不值

😂😂😂

之前mon 你地post
黎完香港踢波walker好似同隊友道別咁樣攬攬
又有隊友叫佢stay
我估架咋

熱狗係咪想嘈交？

成日都嘈架
啊古路值1億啦

BREAKING: @ChelseaFC agree fee of £40m with @AS_Monaco for midfielder @TimoeB08 - Sky sources. #SSNHQ

skysport

#Schalke are hoping that #Goretzka 🇩🇪 signs a new contract at the club and are willing to offer him up to €8m per year. (Kicker) #s04

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

Bakayoko will complete his Chelsea medical tomorrow and, all being well, sign his contract. Finally!! #cfc

Emil #Forsberg 🇸🇪 has accepted the fact that #RBLeipzig won't sell him and will stay at the club. (Bild)

施利文尼用黎打PLAN B都唔錯WO

meyer唔簽 佢又唔簽 唔通真係靠賓特納？

踢法太唔岩

幾鐘意Kapustka

John Percy‏Verified account
@JPercyTelegraph

Everton have made a £40m bid for Gylfi Sigurdsson and are hopeful of concluding a deal. Sigurdsson not on #Swans trip to the US today #efc

AS Monaco and Chelsea finally reached a total and unshakable agreement last night over the transfer of defensive midfielder Tiemoué Bakayoko worth €45m plus bonuses, according to RMC.

The player’s brother confirmed the move on his Snapchat account. The 23-year-old is due in London to undergo a medical on Friday.

又體測

Any bar dog news?

會唔會FAIL

BREAKING: @SwansOfficial reject £40m bid from @Everton for Sigurdsson - Sky sources. #SSNHQ

價未到姐 唔隨隊應該放硬

BREAKING: @WestHamUtd striker @EnnerValencia14 joins Mexican side @TigresOficial. #SSNHQ

Understand Sigurdsson told Swansea at 8.30 this morning he wasn't going to US, 45mins before team left hotel. Club had no inkling last night

有冇人介紹下呢個 肥賓好似好想要佢咁

Neil Jones‏Verified account
@neiljonesecho

Sigurdsson rumblings continue. Can confirm the #EFC director of football is in Tanzania with club party. They fly back tonight.

翼鋒, U21成員

Inter Milan director Piero Ausilio on Perisic to Man United: "It is not going to happen. We haven't considered anything they have offered."

Terrible news, Ajax report that Abdelhak Nouri has severe and permanent brain damage following his collapse on Saturday.

Kristof Terreur 📰‏Verified account
@HLNinEngeland

Kristof Terreur 📰 Retweeted AFC Ajax
Sad news 😞. Ajax announce that Abdelhak Nouri has severe brain damage after he collapsed on Saturday.

會唔會變植物人

兩兄弟合體

差£5m

撞撚晒位 同朗尼 卡拉臣
巴克利而家熱狗又無晒聲氣

仲有成個半月

痴撚線 咁撚突然
點解要賣細賓:

痴撚線

祖記想要romagnoli

講波佬點算

Ac 好大機會仲要加錢，希望ac理智啲

我覺得祖記冇可能放走邦老師，
BBC入面最強同最後生果個點會益你米蘭

Leicester City have already made higher bid than Everton for Gylfi Sigurdsson. Leicester bid was £40m plus add-ons. Also rejected by Swansea

之前車仔想要佢又點都唔放

賣馬列斯既錢又洗返晒落另一個人度

其實之前傳車仔傳得咁恆，可能都想賣好價再重組

如果換到romagnoli 加錢，再貼啲去簽個當打既..

上面有巴打提到可能換de sciglio,咁就窄啲

45m 之前車鏝出50m 唔撚放
仆街啦乞衣

邦路斯唔係個仔出事
佢應該踢緊曼城
佢自己講原本仲諗緊
個仔之後病左 就唔想出國
【體育】在去年夏天，中堅邦路斯為意大利在歐國盃決賽周表現出色，引來多家大球會搶人，包括曼城，但他最終留在祖雲達斯。邦路斯太太Martina Maccari日前就大爆，丈夫當時確曾考慮加盟「藍月」。

「我們當時真的有想過轉投曼城，去或不去這個討論持續了數天。不幸地，當時我們有另一件更重要的事要考慮，比加盟哥迪奧拿旗下更重要，就是我們的兒子馬迪奧生病，這改變了我們的生活。」邦路斯（Leonardo Bonucci）太太Martina Maccari說。

佢個仆街仔

30M+De Sciglio?

迪反骨唔係企硬去祖咩？邊值15m牙

祖記想要45M＋De Sciglio？？？
咁米蘭一樣賺到笑

同意 祖記班高層真係忽上腦

你個名

買到就賺啦

2兄弟拍住上
遲下tbb播德國盃一定又有人講錯

我地會拎走你件羅馬仔 放心wo

鍾仔高危

反正出年30歲 仲有50M袋

祖狗真係仆街黎
車用高價都唔放
平價賣去死敵球會

屋企人wo ching

係比佢走都唔走

係都我鏝買先啦，死車狗行撚開

又想引戰?

想要最地既迪布尼

Stevan Jovetic’s agent confirms the Inter forward still wants to go to Sevilla but “they have to make an effort”.

留係意甲啦

Napoli are closing in on the signing of Osasuna winger Alex Berenguer with the player’s agent admitting he was ‘optimistic’ on the deal.

清哂雲尼亞里d蘇州屎

唔好話45M＋De Sciglio 就算係50M+De Sciglio都應該即deal啦米蘭 抵到爛

咁買硬啦

deal la diu

咁都肯放

同屌帥有牙齒印

又一個三姓家奴

fifa報呢個價
電腦都未必賣
祖記傻撚左？

今季d轉會除左價錢大加價之外，
仲要加錢一換一呢d搞笑野，
月巴同迪迪仔呢d有乜可能會變協商條件，
唔洗一換一都會照放架啦

反骨迪想跟屌帥

轉會一換一做協商條件唔係成日發生架咩

電腦肯定會報番至小60m

仆街死啦班高層 生cancer上腦

講緊月巴同迪迪仔呢d係負資產，
明明係球會既頭號清洗目標

咁平無人搶

有無可能呀
40m

始終唔係好信 冇理由笨柒到40m就賣左個可能係現今最強既中堅

Sky Sports News HQ‏已認證帳戶 @SkySportsNewsHQ 10分10 分鐘前
更多
BREAKING: @ManCity close to signing @AS_Monaco left-back @benmendy23 - Sky sources. #SSNHQ

我諗Bonucci個仔有病所以唔想出國

40m咁少

Sky Italy

佢個仔患既唔係普通病?

佢個仔有病姐
但班高層無病呀？
40m賣邦路斯
學皇馬咁對拜仁 報卻奧斯之恩
報返當日派路之恩？

真係痴撚線 賣撚埋dybala 啦屌你老母閪咩都賣

出60m都冇可能買得返呢個級數

Man City on the verge of signing Kyle Walker from Tottenham - @Matt_Law_DT

希望摩納哥快d接受我廠40m+ 贊堅信換lemar

有錢都買唔到 現今球壇都數唔出邊個有佢既級數

祖狗做乜鳩

比鍠炒到傻撚左

我真係打死都信40m會賣

HOW ABOUT 貝查特

Bonucci 抵到爛

Mendy差唔多登雕喇喎

BOTH PLX

ac個後防轉打三中堅好撚好j
梅沙斯奧 Bonucci 羅馬仔
一對翼衛係rr同conti
痴鳩線

已經當左佢係第四中堅

牌面上睇落真係好j

offical?

仆街蛆

班高層cancer上腦 唉

點解祖會咁蠢

係咪有咩暗病 無理由咁平賣

佢同屌帥不和

難怪

米蘭邊個搞轉會 好勁

真?

同我轟比

炒左獲金

全世界無人低賤同廢過利狗Fsg班死仆街殘種含家產

有場歐聯好似要喺看台睇波

可唔可以講下咩事

大家差唔多姐
駛乜分得咁仔細

講轉會柒黎講你地兩隊今年真係平分秋色

車狗贏英超又無點洗錢
個西女人應該去fsg總部見工再大爆炸死撚鳩左去

分唔到利狗道歉柒定lkk比人搶柒

放左佢
另外兩個都玩完
巴沙利老踢唔到好多場
基亞連尼少左個拍檔

好想睇米蘭斷左乞衣既壟斷

我指今夏喎
球季完左干地都仲想追佢
只係唔放先轉目標做VVD
跟住聖人又唔放先買超人番黎
點知而家A米同超人個價就買左老師

一定係道歉柒唔洗分啦

利狗同車狗爭第二？
論廢，巴狗班高層肯定全世界最垃圾

基亞連尼 巴沙利 邦路斯
點解會放走最後生個個
出年想捧rugani上位?

巴狗係呢幾年姐
利狗唔知柒左幾多十年
我轟上年一個30m kante都值返啦

巴幾柒都同到美斯尼馬續約wo
車班垃圾依加連卡吐世三續約都未搞好

笑能左

祖記有冇咁睇唔開呀
放俾ac玩鳩自己

祖記同皇馬e2日鬥on9
btw車仔想簽邦老師下世啦

祖記其實呢兩年買左唔少中堅
RUGANI同BENETIA

定係屌帥好似ac臨尾果季玩自爆
宜家套用番祖記度

痴撚左線呀袓記
未來隊長都放

有超人 依加不了

完全唔同級數

超人我諗起佳亞同阿古路

放幫老師問題不大
但起馬50m加放出國外啦下話

應該去鏝啦佢

who is 阿古路？

老實講曼城80m都肯deal啦

超人

曼城果陣出到55定60m

無人識

牙銘屌你老母

藍色個隻

我係咪真心左

同dollar同薪

米蘭真係強大了 我係咪發緊夢
RR+bonucci+masshcio+conti

係咪怕隊波最高薪竟然係個18歲細路
班球員唔順氣

BREAKING: @ManCity agree fee with @SpursOfficial in excess of £50m for @kylewalker2 - Sky sources. #SSNHQ

講真米蘭今年管理層係勁，但之前都經歷過貝老加禿低潮，搞到比人笑左幾年乞衣

（Gianluigi Donnarumma）
（Ricardo Rodríguez）（Mateo Musacchio）邦老師 （Andrea Conti）
（Giacomo Bonaventura）（Franck Kessié）（Hakan Çalhanoğlu）
（Jesús Fernández Sáenz 'Suso'）（André Silva）

依隊野至少都前3

Juve will refuse any offer of Alex Sandro now. They won't sell THREE key defender within one transfer window.

轟

美斯點睇都續硬
MK個約註定佢唔會長留巴塞，而且人工極之唔平衡
車係冇lkk姐，但baka都幾穩陣。
最緊要係利同車都冇得揀高層，而巴狗班高層係球迷選出黎

同鏝狗搶mendy啦

狗你老母咩死阿狗

老鼠又中...............風

打10個應該好難頭3

sandro done deal

祖狗含家剷啊

梳牙唔係好熟, 唔知前場仲有咩人出

怕咩姐
我聽日就買起成間祖記
之後放sandro去車路士

牙銘賺遊行錢賺到可以買起丐幫

變埋弱智

dollar
Musa 老師 羅馬仔
conti kessie bigila rr
查古
belotti asilva

應該最理想係咁

50m係咪英人最高身價

成大半隊都係新人應該要一大段時間夾

依個有傳過咩

重用魯加尼

咁就唔洗買丹尼路啦，azp，moses夠用

拎放題路筆錢賣左閘thx

又燈

#mcfc are close to signing Kyle #Walker for a fee that could rise to £55m - a record for a defender.

@HotspurHacker
#thfc said to accept a City bid of £45m + £5m in add-ons for #Walker.

@HotspurHacker
Some good news. Ricardo #Pereira 🇵🇹 (23) wants to join #thfc.

| via @TomCStandard

曼城收支平衡咩？ 洗咁多錢買人

曼城不嬲都冇理

笑jor, 仲有人理FFP
上季洗左1.5億都無事

想下好啦乞衣仔

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Thanks to sell-on clause, Sheffield United making about £5m from Kyle Walker moving from Spurs to Man City

K walker 都要55m
註定英超一世垃圾

今年米蘭洗得仲多
睇下最後米蘭定曼城洗最多

差1m就可以bid 美斯牙朗

英人咁廢
有得用既hg真係好撚值錢

Tottenham Hotspur have sounded out Lyon right-back Rafael as a potential replacement for Kyle Walker - L'Équipe

用番果招自己贊助自己咪得囉

玩慣左fm

英超+nike 個筆鏝城已經未開季先賺2億
基本上所有英超隊都係唔撚洗驚ffp

點睇米蘭仲想搶埋你地個target 巴洛迪?
成個球壇得返黑羊比你地買

未驚過

g持ching

直情問過價

最後咩都買唔到都可以報價agger路, 哥狗岩價就放

真心比洛迪睇球皇片都唔知有咩特別

標價80m , 糷offer幾多?

AC Milan have made an improved bid to sign Torino star and #Chelsea target Andrea Belotti. [Sky Italia]

AC就黎第10簽

洗唔洗又祝福空難又或者全隊死全家之類

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
West Ham are on the verge of signing Joe Hart on a loan deal from Manchester City. #whufc #MCFC

係唔知簽波連尼做乜

呢件垃圾就算啦 去中超差唔多

中前場萬金油不知幾好洗好用而且賤價借

agger路回緊塘

米蘭唔會賣羅馬仔

雪過添

屌帥報恩

Hart to West Ham loan

Estudiantes defender Juan Foyth has chosen to join Spurs ahead of AS Roma, PSG and Inter Milan. [DiMarzio]

同Dollarumma 同級

羅馬仔

我要

傳咗好耐啦

曼城洗咁多買到幾多人?

邦路斯真係去米蘭嘅話應該係今個轉會窗最震撼轉會，之前完全想像唔到
米蘭大反擊挖走祖記後防核心
之前祖記仲挖緊迪斯基利奧

Milan have not abandoned the idea of signing Belotti and his candidacy is gaining momentum along with Aubameyang [Sky]
milan true blue

米蘭

西咸痴線轉會系列

A米有咩可以比祖狗挖

Romanogli/迪斯基利奧

It’s claimed Juventus will use the money from Leonardo Bonucci’s sale to make an approach for Real Madrid’s Toni Kroos.

The Bianconeri are known to be looking for a midfielder this summer, but so far the only big signing has been Bayern Munich winger Douglas Costa.

It appears certain that Bonucci will join Milan in the coming days, for a fee of between €40m and €45m.

According to SportMediaset, the Old Lady will take that money and use it to fund an approach for Kroos.

The German international would cost at least €70m, so they may also have to sell Juan Cuadrado to have any chance of a bid being accepted.

However, it’s a very difficult deal as Kroos is a crucial part of Zinedine Zidane’s side and earns around €10m per season, having renewed in October until 2022.

70M買kroo= =

唔覺會放kroos

當皇馬傻架咩

係豪門做緊世界top3中中要黎你乞衣隊做乜

我係干地就重用Cheek and Chalobah

睇黎今季都是干地最後一季

Cheek唔係借走左啦咩

切唔是借左去精宮啦咩

精官
Chalobah 都講緊5m放

車係咪要放哂人等開季

放Q晒D新人幼幼係車仔一貫作風

所以咪話干地唔識野

Musonda Tammy Traore
Cheek Baker
Chalobah
Ake Christensen Tomori Azp
Courtois

佢敢咁出應該拎第3，4，但2年後贏到歐聯

好簡單老細利用etihad airway或其他自己公司名義間接比多d贊助費曼城

咁出護級喇
撚有歐聯你打

又唔見你用呢個陣容去駁FB班ON9= =

仲要好多都唔係loan

唔係講笑，今季水晶宮會比切carry到有前7

明明車d青訓咁勁,但係唔用

咁就直降英甲了

分唔到真假膠
最高境界

Traore有料但賣撚左去

我對車班青訓好有信心，係差d經驗，但實力上有馬體會級，2年後就勁過皇巴拜

佢地係係青年比賽屈機
但根本冇邊幾個可以踢到一隊正選
賣左出去既青訓冇邊幾個係上到大枱

我想係西女人最後一季多d
你快撚d去屌柒佢 等佢相父教子算

車冇谷佢地姐
好似爺爺咁,未夠班就場場出

開名啦

車冇呢種耐性

我中意女人有主見，最好就好似佢咁專制仲吸引

蘇蘭基

車仔不如2億一野出落摩洛哥買包皮算啦

A米

老鼠係咪癲撚左

我夾100

LKK去獌佢已經癲左啦

Most expensive defence of all time:

RB - Kyle Walker (England)
LB - Luke Shaw (England)
CB - John Stones (England)
CB - David Luiz (Brazil)

拿拿聲大手買入多件英撚中堅 等頭4都係英撚啦

Mendy好快會過shaw啦

先破而後立，干地行緊好大既一盤棋

先用原陣班人拎英超證明自己，再拆骨重新砌過隊波

Benjamin Mendy did not travel for AS Monaco's pre-season trip to Switzerland: currently explained away as for "medical reasons".

Napoli have signed LB Mario Rui from Roma

車狗hijack?

曼城

Koeman happy with #EFC business - "credit to board". Says he expects "one or two more to come in" and then will be happy with squad.

Jim White‏ @JimWhite
Kyle Walker to have @ManCity medical tomorrow (Fri.) once completed, £50m plus deal will be new world record for a defender.

There has been a slowdown in negotiations between Milan and Juve for Bonucci. There is still no agreement, per Sky Italia.
空炮了

kampl

岩岩吹到好行架wo

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
AC Milan have made undisclosed bid for Torino striker Andrea Belotti. €100m release clause for foreign clubs. Chelsea & Man United target

kylewalker2 先係佢twitter wo唔係咩

Middlesbrough FC‏已認證帳戶 @Boro 49分49 分鐘前
更多
Done deal! ✅📝

Welcome to #Boro, @MartinBraith!

➡️ #UTB

應該幾年前有人cap落🤔

未來

Napoli have announced the signing of left-back Mario Rui from Roma on loan with a compulsory purchase option.

咁反骨講自己隊波壞話
希望你體測失敗唔好黎我鏝

反骨仔walker

James Ducker‏ @TelegraphDucker
Walker medical tomo & City hoping to wrap up Mendy before they fly to US on Mon after he was left out of Monaco squad bound for Switzerland

FC Barcelona and Nelson Semedo, the Benfica right back, have reached an agreement for the player to become Barça’s latest signing in the next few hours. Barça are now negotiating with Benfica to close the deal.

He will sign for five seasons and cost €30 million plus a potential further €5 million in add ons

Ajax midfielder Abdelhak Nouri suffered "serious and permanent brain damage" after collapsing in a friendly match on Saturday.

水貨

咩事

好似話有機會變植物人

近排多咗好多球會搞埋呢D花臣野

SORIANO

變咗中超面具

今個轉會窗瘋狂hijack係咩玩法

Done deal: Lucas Biglia from Lazio to AC Milan. Bid accepted for the Argentinian midfielder. He'll have medicals and sign soon 🇦🇷 #transfers

65 Mio Euros! RB Leipzig rejects Klopp-Offer for Naby Keita (bild)

[Official] Agreement with Benfica to sign Nélson Semedo, pending medical tests tomorrow in Barcelona

吉清我屌你老母

70m歐啦拿拿臨!

Italian side Roma are interested in a deal for Leicester City's Riyad Mahrez, according to Sky Italia .

The Algerian has played a massive part for the Foxes since joining in 2014, helping the club to promotion and a Premier League title, but seems ready to move on.

#Inter working on deal for #LucasLima from #Santos

Arsenal have written a letter to Barcelona warning them off Hector Bellerin and also told the player he is staying:

DEAL DONE: Watford have signed Nathaniel Chalobah from Chelsea on a 5-year deal for an undisclosed fee. (Source: @WatfordFC)

Monaco VP Vadim Vasilyev has no intention of negotiating at all with Arsenal for Thomas Lemar, according to tomorrow's L'Équipe.

#Tottenham have requested winger #Suso from #Milan

Manchester City bid €45m tonight for Benjamin Mendy; Monaco rejected it, according to tomorrow's L'Équipe. 3rd offer surely incoming.

#Bonucci - #Milan: transfer is moving ahead after latest meeting, the deal should close tonight: the details

Bonucci should join Milan tonight as a few minutes ago the last meeting between Lucci, the player's agent, and Milan has ended.

出警告信添

Arsenal have contacted Chelsea offering a straight swap Oxlade-Chamberlain - Matic, according to Sky Italy

[BREAKING NEWS] Agreement with Benfica to sign Nélson Semedo, pending medical tests tomorrow in Barcelona

Koeman confirms Barkley absence “He is not fit, that's the reason he didn't travel with the team. We will see when he is fit and back." #EFC

80m 歐都要比啦 屌
fsg 做野立撚到

suso 咪撚去阿屌

A米買左10條友

Chalobah都走埋

Nouri's brother Abderrahim told AD: "The doctors are quite confident that he will not recover. If he were to wake up, he would not be able to think, eat, talk, walk or even recognise people. He would not be able to function normally.

好慘阿

轟係咪on99

FB/twitter 比人屌到爆

咁有前途青訓都唔要?

正常
幾時產生咗車肯用青訓既幻覺

naby keita ?% > liverpool

20歲仔

米蘭買堆奧巴馬應該使左3億歐？

睇死條友始終要走返巴塞

How abt binlo

做得好，你估萊比錫好似摩納哥果堆咁無骨氣你話買就買?人地打算以呢堆骨幹繼續挑戰拜仁架

摩納哥依家都係賣咗一個啫…又幾無骨氣啊？

點解咁早就返巴甲

今季有好多匪夷所思既轉會出現

Baka today done

李城仲要簽I祖簽幾耐
英國法院好似話唔比佢搬去果邊,最後交易會唔會觸礁

想砌巴甲明星隊？原本已經有好多前國腳同干卡喇喎

why

佢upside麻麻，頂盡係一個稱職傳到下波既防中。

bakayoko done deal

Hijack左
去獌

車路士d死黑鬼多到可以組小圈子

芷珊hijack左
去飛馬爭港超

Giovanni Di Marzio
AC米蘭4000萬收購邦路斯
另附君子協議，AC米蘭在完成收購會接受祖雲達斯對迪施基利奧1000萬報價收購

即係30m抵到爛

屌 賣去英超起碼50啦

30m 抵撚到仆街

邦老師正賤種，去鏝啦

我尋日睇外國新聞見到標題,詳細原因我都想知
不過睇怕佢趕唔切去香港lu

不了
咁賤去死疤狗啦

祖記賣人都咁平

FM都出呢個價會比電腦屌死

下年買大巴奶

槍手領隊雲加在接受THIS Football報訪問中，炮轟巴巴托斯和山齊斯等人，稱他們就是槍手更衣室的撚屌。&nbsp;

雲加談到：“如果你作為球隊領隊，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。”&nbsp;

雲加:“在球隊山齊斯拿常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，山齊斯拿上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍山齊斯的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了山齊斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的奧斯爾更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時巴巴托斯、基奧特這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”&nbsp;

保方：“當發生那件事情后，山齊斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2017年歐聯山齊斯正是用這根鐵棍報復了基奧特，在最後一場對陣曼狗比賽結束後，全隊回到更衣室，基奧特諷刺性說道：“英超最佳後衛，明天我們就要回家了，”基奧特臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像基奧特的性格，果然在邦路斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在山齊斯毫無防備的情況一棍打下，山齊斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是雲加，不等雲加起身，山齊斯又是一頓亂棍爆打，奧斯爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的山齊斯可不會放過這樣的機會不斷說道：“雲加，打狗，用力打，往死裡給我打，打雲加怎能少了我。 ”&nbsp;

山齊斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去奧斯爾就昏死了過去，打的興起的雲加怒了，朝著山齊斯吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”山齊斯也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”基奧特沒有在回應山齊斯什麼，如果山齊斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。&nbsp;

當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

隊波開心果得番luiz同ayi兩個

錯post,sor

巴塞

bakayoko呢條友真係養唔熟 希望佢躝

曼迷唔比啊

乜撚野巴巴托斯

淨係針對雲加

應該係果條青年球員例，唔記得幾多歲以下唔可以加盟離開出生地幾多km既球會

開天價擺明想嚇退利記

我車係唔歡迎d唔係true blue

咁奇怪

咁大鑊啦，走多半隊

全隊, 連干地都走

車路士無歷史點會有true blue

好人好姐點會去軌

有得揀都去曼市

利又冇plan b
等睇一件都買唔到原陣出擊

倫敦好玩咁多

有U21 MVP蘇爛基

千其唔好係曼聯, 唔想要黑鬼...

係就好

老鼠想要/想留既都比佢燈走哂

佢上幾頁燈埋全隊青年軍可以拎歐聯

一講完叫干地用cheek同chalobah就賣左chalobah

Reports in Italy suggest Sampdoria are interested in Arsenal midfielder Jack Wilshere.

The English international spent last year on loan at Bournemouth, and is unlikely to be in Arsene Wenger’s plans for the coming season.

Last summer saw links to Milan and Roma before Wilshere decided to move to the Cherries, and Sky Italia is reporting that he once again has an Italian option.

It’s claimed Sampdoria have enquired about his availability, with the Gunners asking for €10m [£8.8m].

The Blucerchiati could be prepared to pay that, as they look to add international experience to their midfield.

Wilshere, 25, has been capped 34 times by England, scoring two goals.

1001